其實大家目標係乜

你地覺得單靠香港人就可以解決曬咁多問題？

中共無論如何，都唔會放走香港

呢場革命，如果大家仲執著係啲小目標

跟本無可能贏，點先叫贏？

就係中共倒台，黑警被清算

點樣先實現到？

事到如今，黑警做既已經超過曬啲恐怖份子

比歷史上出現既極權國家更無人性可言
(雖然共產黨個啲佢地班毅進仔坐高鐵都追唔到啦)

所以，我希望大家可以將中共描述成邪惡軸心國

極權國家，並以文宣話比全世界知

中共到底做過啲乜野殘暴不仁既事

而佢到今時今日又將爪牙伸向乜野地方
(有腦既都唔會覺得我講緊香港同新疆)

務求令到外國感受到中共作為"世界侵略者"既恐怖

並忠告外國，唔救香港唔緊要

係香港被屠殺之後不久既將來

亞洲將迎來腥風血雨...

呢件事唔係一朝一夕就可以完成

好多人會阻礙呢件事

但呢個方法，係最容易令到外國更加關注香港

並開始真正地"有所行動"

btw 埋大手足加油！

文宣巴絲打要形容得入木三分

要令人恐懼，擔心。

唔係指畫面上，而係內容

當然如果有手足勁到可以編寫一份

詳細既中共報告書紀錄中共到底點樣打壓民眾

點樣操控官員，以及點樣殘殺人民

而且文宣可以指責國際

點解今時今日仲會容許極權主義國家存在

你地既縱容，直接令到將來既情況一發不可收拾

雖然世界既共識係唔想再有世界大戰

但係為咗人權同人類既未來

有啲極權必須要消除

推

圍魏救趙錫春袋
春袋列表如下：

香港央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

不如請美國出兵，有冇得諗。如果我地有著數比美國就好

你都識講 無著數點解人地要幫？

但當佢地面對既係邪惡軸心國/侵略者

佢地雖然一樣可以若無其事

但係佢地需要自食其果

我地要做既，唔單止係打好香港場仗

更加要向世界發出嚴重警告

「港台聯盟」
美國需要台灣鉗制中國係戰略所需 所以即使中美有利益關係美國都會極大程度支持台灣
所以我地要附庸於台灣 以利益爭取台灣軍事支持 亦簡接得到美國支持 避免美國不能直接在港用兵的局面